給過去自己的一句話

別吃回頭草

唔好因為當初嗰個佢搞到自己咁唔開心
你而家個女朋友好好

辛苦了

要帶眼識人
唔好俾人第一印象呃到

點愛一個人都好
都要愛自己多啲

珍惜眼前人
以禮待人

日久見人心

收皮啦 死肥仔